聽日開始就係五一黃金周，有無fashion 黃店介紹？

平平地想買返幾套衫支持下

lm